[食家埋黎]一人一樣秋風起美食

如題 秋風起 我就一定諗起三蛇肥 細個已好鍾意食蛇羹

羊。。

臘味

一線鮑

龍虎鳳

煲仔飯

刨冰

蛇羹, 羊腩煲, 大閘蟹

栗子鵪鶉蛋

今次柯輪

蛇哩D野唔係個個會食 我就鐘意食煲仔飯

X2 但成日搵唔到人陪我食

狗肉

識食一定食蛇羹！好彩我同我屋企人都鍾意食 今個禮拜都食左兩次

嘩你食咁多好熱氣嫁啵 btw 我一家食大閘蟹多 不過食得多都好易喉嚨痛

邊間蛇羹值得試？

觀塘蛇王娟，有蛇羹蛇湯，蛇湯唔夠可以添飲。糯米飯都好好食

蛇王娟D 蛇羹好稀 .... 對面蛇王龐足料好多

好耐冇見過佢

中環蛇王芬

我嫌佢「傑」得滯喎，不過未食過蛇王龐唔敢評價。
以前附近好似仲有間蛇王興，係蛇王娟前夫，個陣食蛇王興越食越唔掂，反而蛇王娟不斷改良，就成為咗食蛇必去嘅地方

唔係貴到仆街?

深水埗蛇王協

年年加價但差左好多，今年食過幾次，少左好多蛇肉

啱啱上枱果陣咪杰, 食幾啖已經開始變水